健身po既手足係時候將你地既苦練成果展現出黎喇

立法會需要你

健身撚得個樣，著件背心出入冷氣地方就會感冒

你攪清楚健美。健身同健力先啦

d 肥仔pt 只會出黎同你講，沉肩！

Push post